有冇人同我一樣望住D 腦魔公仔會傻笑

呢排新出左既腦魔公仔真係好傳神
特別係識郁個D
原本有D 留言完全唔好笑
但係一加個腦魔公仔唔知點解我會不經以咁笑出黎
有時連comment都唔洗有
就咁幾個腦魔公仔已經足夠令我笑出聲
下面呢幾個真係代表作

建議你睇睇醫生

個醫生都笑埋一份

弱智係咁

Whatsapp 有冇得加入做gif?

好打意

大波妹

簡介
我們為屯門醫院及博愛醫院提供精神科諮詢會診服務。專業團隊成員包括精神科醫生及精神科諮詢會診專科護士。

服務範圍
我們為普通科醫院病人提供全面精神科評估、診斷及治療建議。
我們為普通科醫院醫護人員提供精神科專業治療意見，訓練及支援。

服務時間
星期一至五 上午 8:42 - 晚上 8:00
星期六、日及公眾假期 上午 9:00 - 下午 1:00

聯絡我們
電話： 2468 5417
傳真： 2456 9118

最搞笑

呢個最好笑 見佢震到仆街個樣就想笑

-> ->

望住閃魔先會笑

呢兩隻又正又得意，gif腦魔冇經典腦魔咁多想像空間

#battl #battle#

#nosee#

最賤一定係呢個

夠哂戇鳩

喂 屌你老母

最鐘意呢個 好傳神